黃老人之言

身邊有班黃色老人家，到今日行動不停升晒級都無話割，當然班狗嘅暴力亦同時不停升級，佢哋都睇唔過眼。

但有時同佢哋傾計，聽到嘅結論係佢哋好欣賞
學生有理想有公義，因為政府有錯(今次林鄭係大錯)，佢哋好勇敢咁行出嚟。而行動又係有目標咁做，文宣亦有準備，就算有造錯咗即時會道歉(反而仆街政府永無認錯)。

但係，係談話中亦不時帶有擔心，驚會真失控，有時電視上見放火啲都唔係學生定MK仔，當然可能係黑警做。

其實青輕人尤其學生，係好容易鑊得人同情，當年54運動、64學運，連奴性咁重嘅中國人都咁多人支持就知。今次班狗圍大學出現大回響，證明政府真係好無能，班狗亦好無腦。

總結，到今日「你哋無做錯」(講緊係目標無錯)，只怕就係有班MK仔街童，或者中共陰謀黑警栽贓嫁禍。

唔係話要你哋割，但係真係要小心處理，尤其「文宣」方面，老人家係特別鍾意睇，尤其有文筆文采嘅(起碼都要有返啲墨水先寫得出嘛)。